大家只要忍多兩個月就唔洗再見到侵粉洗版叫春，頂住！

係呀 ！過多兩個月就可以見到反侵撚喺度叫春，係到阿吱阿咗嗰幅好唔抵得咁嘅撚樣